大家今鋪輸幾多？

我先 輸左差唔多8萬
5 萬係利潤 3 萬係個本
我發誓以後一定set 止賺盤
同埋我信自己搵得返

蝕就冇，但盈利由10萬變 2萬7....

無蝕，仲賺緊十萬刀
好耐之前已經入咗TSLA，NVDA同AMZN
仲有港股ATMX同388
輕鬆應對中

美股輸左4萬 已斬倉
全部港股牛熊既純利

8皮hkd 都係本黎 依家空倉

我都係差唔多

賺10萬變4萬

賺7千變輸萬9

$500 usd諗住短炒call執少少 點知贏咗衰貪心唔走最後倒輸以後都係唔掂工具

賺5萬變賺1萬

港紙計賺31萬變24萬

1000鎂

一萬美變一千美

高位賺少16 萬，今年仲有10% 利潤.

. 覺得成績好差

賺5000 鎂
變賺 2500 鎂

輸8成profit

呢2日跌左25000usd , 整體上都係贏緊

本身贏好多

大家都係輸profit only🙁
即係仲未插得夠深

下星期二變倒蝕

係幾個月前all in 左tsla ,個陣同依家一樣，好多高追苦主區

All in 賣空納斯達克100，11200走咗，本金翻倍幾

profit300k>240k

其實係華爾街打芝麻仁啫

等睇一個月後你唔放既話已經搵得番

價投sqqq保命

見唔少人都係蝕 Profit

無玩過，但hold住唔放o唔ok

+40%跌返+25%

月尾等變+60%

整體無蝕，係amd由＋138％變成87％啫

下星期二點睇？
利申: 新手，八月尾高追已蟹貨

今次大插兩日都只係跌返去八月頭
蝕本嗰啲大部分都係啱啱先玩
潛曬水唔出奇

1600張AAPL CALL中

巴打負幾多%？ 定跌到底先入

尋既一即日PUT完再CALL，賺左21萬鎂
但手上有1600張918 150C，一直溝到成本0.74，暫時蝕幾拜鎂，每郁0.01就升1600鎂，人生太短出手要更大

尋晚

賺少左無咩野，得閒回調下好正常

一棍就輸? 你地咁高位先入場?

下9月18號到期仲要150？aapl個頂都係134 你要2星期返返去本身個頂仲要再升多12％ 真心90％機會變廢紙

strike , expiry date係咩？

BEAR

唔明你意思⋯⋯150CALL唔一定要到$150先賣，係唔係有誤會？我0.7成本，aapl上番130都可能變成1.2-1.8，我都已經賺緊錢

本身輸好少 星期五-5%果下panic cut loss先輸咁多

好短時間上返130就係，你個張得返2星期輸時間值都輸死

你係咪開左好多margin 跌5％等於跌10％／15％？

大把個股跌緊8%+

希望上到啦，可以再溝平啲成本，下星期我係睇好佢會升的，尋晚113都捱過左撈底，應該唔怕既

你成本0？咁有咩好驚

呢兩張係尋晚已經割左，袋左入袋。
1600張果張期成本係0.74

如果想學好option 可以睇咩書? (香港果d唔得....日Q日叫你short 收租)

同你差唔多
40幾變28
咁嘅市況即日鮮穩陣d

我無睇過任何書⋯唔敢亂推薦，但聽講有本「期權生先」幾出名。我只係慢慢摸索，睇多啲YouTube 片去逐步學緊。

有冇call介紹

我自己Post有講⋯唔再重複hard sell

仲有成個幾月

時間就夠既，但驚佢要磨一輪殺晒d call咁就

輸晒都仲掙好多

我代大戶多謝你.

落場玩左十幾日美股就見識到單日10%up波幅仲要幾轉。好彩玩其他無乜點崩。。。

果

本來賺12萬. 而家5萬

新手想問下 你除左買options之外 會唔會都入返啲股票係倉？

賺1000鎂 變倒貼1000鎂
仲未計融資費

20k 鎂

贏30萬變7萬

賺10k usd 變2k

全年賺40%變賺28% 遲左一日cut losses 同心雄
估票真係講紀律唔係講自我 每日血的教訓

賺1500鎂變賺900鎂 利申倉已空

上兩個月全倉正股，細價股每日炒炒炒
依加轉左全倉Option，買大價股，都你炒炒炒

ching好搏 抵你賺 options賭錯邊真係會破產